TO台灣人：條路自己揀, 仆街唔好喊

比國民黨搞衰左10年時間都未知驚

左膠民進黨

得啖笑
明明有得選擇，有眼睇支共喺國際點樣打壓台灣，都要走去揀親支
快撚啲回歸吧啦

兩個黨都係垃圾

繁體字大陸 抵國民黨打輸仗退守臺灣

好好睇清楚香港人落難時台灣人嘅咀臉，等時香港獨立後一定要對台灣人有仇報仇!!!!

支持
成日串柒柒咁
民主國家啊ma

移民台灣既港豬

睇下連登仔
又話要射落海又話焦土
聽日九西選件陳健康出黎唔好喊

香港人見識到咩叫民主未?

國民黨翻盤先係民主政制既體驗

民進黨執政兩年經濟一潭死水，民怨沸騰
話搞台獨又冇咗件事，唔認中華民國，但唔搞台獨公投

咁既政黨仲有得執政，就好似販民失敗幾十年仲有議席一樣咁on9

香港選舉制度死左10世喇喎

兩舊c
資進黨選後主張維持現狀

綠營全面控制台灣個陣宣布左台獨未

留定名準備鞭台灣佬屍

有怎樣的人民，就有怎樣的政府

你都on9 有可比性?
你選緊立法會議員咋
最慘係人哋台灣真係仲有退路,仲有得揀
但佢哋親手決定自己要重口大陸懷抱

香港呢?本身就揀乜都一樣
你估真係關鍵一席?
理撚得你健唔健康啊,最後都係一樣

係囉係囉,咁以後唔好怪d阿婆蛇齋餅傻米掌心雷
唔好話d 東涌人選周浩鼎抵撚死
反正都俾人姦
不如好好享受

台灣=弱智=香港

不如調返轉問啊
你投到個泛民嘅候選人入去可以做到咩
試列舉任何一項

人哋泛民仲要自己支持埋修改議事規則做鳩自己囉
咁選佢地入去做乜先

冇架,做唔到野架
純粹等保皇黨少一席
等共匪要花更多錢養人
燒佢地銀紙咁啦

吓?
點樣等保皇黨少一席啊你教我啊
唔投建制A隊轉投建制B隊嚟打擊建制派?
即係你要投個唔做嘢嘅人入去又無乜所謂
但你而家係入去投個倒自己米㗎喎大佬

醫改三投黨
支持港豬澳
支持每日150
支持修改議事規則

你投佢地即係支持佢地方針啦

好撚心啦香港人 先唔講係地選擇關你撚事，民進黨全面執政兩年就可以搞到連票倉都輸就好心收收皮先啦

近年唔係講緊啲後生都覺得中國唔錯咩
話讀完書出黎 人工都低 冇咩發展
去中國好多工作機會 宜家仲搞好多咩交流團
唔知現實係咪都咁

正常議會根本唔會有人日日鼓吹要向敵國投降
唔係話民進黨好，但國民黨連比人投嘅資格都冇

唔好用成熟民主國家嗰套套落台灣度

狗改不了吃屎

已經wfc咗 垃圾會

馬英九時期咪又係咁
用下腦啦

仲以為有乜撚野高見
原來又係廢到無眼睇嘅廢話
中共年年送幾千億畀非洲都仲得
你夠膽用哩個原因叫人投民主黨
講出黎唔臉紅果下好野
民主黨多一席少一席都無分別
純粹演員換一換人咁大把，反正導演監製繼續由中共做
寧願焦土都好過養住班垃圾假民主派，等啲扮瞓嘅人面對現實仲好

今次藍營參選人邊個日日話要向中國大陸投降而贏撚咗？

咁民進黨扭轉未？今次馬英九又有冇份選？

民進黨根本無準備好做執政黨

台灣人民嘅勝利

如果蔣介石知道國民黨而家變成咁

Ok 馬英狗廢未換左English Choi 囉，到佢都廢又唔可以換番藍營？

咩道理

好正常嘅政黨輪替

唔係未準備好，而係小英係無膽匪類

有
我地要真正回歸
要求美國取消香港關係法

正常政黨輪替會換一個靠攏外國政權嘅政黨？
人地民主國家係劃分好共同體先圍內玩政黨輪替

姐係你覺得馬英九唔係選嗰個，佢講咩都同佢參選嘅黨友無關？

笑撚咗 者係含淚繼續投民進黨就唔會仆街?

😳

佢想靠攏美國但人哋當佢臭四咋

其實好心啦，你哋又唔係喺嗰到住，人哋啲市民點諗你哋識乜。

而且依家唔係選市長咋咩？市長有權操控國策？

一睇就知你係花生友,完全唔了解台灣民生政局
係人都知國民黨近年立場親中,咁點解而家又咁多人投佢地?
咪又係因為民進黨執政無料到囉
台灣人民唔係白痴,唔會單單睇政治立場,
班人做唔做到野,佢地睇得出
只可以講民進黨自己攞黎,民生搞得唔好

識台灣朋友,我問佢點睇藍綠兩黨
佢就話我知,佢地本身都無話支持硬邊一邊
往往都係國民黨執政,就會覺得做唔好,下次投民進黨
而家民進黨上台,又覺得做唔好,於是投番國民黨
台灣政局就係咁

最有人氣嗰個韓國瑜
講到明唔講政治，日日9up高雄發大達 (純9up)

就知道發生咩事，選個市長，下下講到統獨大決戰咁
市民唔buy就反省下啦

DLLM有得揀都揀個好d 又要屌中國台灣 又要親共

講到回歸咁嚴重，唔好當人on9啦
國民黨就係借住親中係共產黨到攞著數
一邊迎合中國拎經濟利益又未至於統一咁食晒兩家茶飯
如果回歸左佢地仲有咩用？
國民黨唔會比台灣統一

你呢條友真心膠on9定點啊

奶共同左膠你寧願揀奶共？

受選民懲罰嘅係民進黨，但輸嘅係成個台灣

蔡英文太垃圾太左膠
但係共產黨衰到貼地準備支爆果陣走去奶共真係無乜政治智慧

其實市同國會根本2件事，澳洲曾經試過所有省都係工黨執政，但聯邦國會係自由黨，因為啲人識分

根本台灣人骨子裏都奶支
又自認中國人
黎香港做野果d可能重嚴重

投非共派係香港人一個姿態，係話俾全世界聽反對共産黨

睇野可唔可以睇遠d，一日到黑話咩投左飯民起垃圾會都冇用，但你唔投/玩焦土，淨間俾7婆話香港人都係支持政府支持中央，咁你班人仲有乜好講？

相信大部分台灣人都唔願意無啦啦被統戰變做台灣特區
但一日國民黨未明確表態支持兩岸合一(而家只係態度親中而已)
一日台灣人民都會睇埋雙方搞民生方面掂唔掂先
相信國民黨都唔會咁死蠢公開支持統戰,否則真係會無咩人再投佢地
而家就係民進黨呢幾年搞到好多人不滿,選民自己識揀,

不過政黨輪替係台灣既傳統
下個選舉年又到番民進黨上台啦

我上面講咗
投一個做唔到嘢嘅人入去無所謂
但你而家係投一個倒自己米嘅人入去喎
本住民主嘅名義去支持港珠澳,每日150個同修改議事規則算係點先?
定其實你係支持呢啲政策?

請問你睇嘢有幾遠?
係咪遠到可以見到第日大嶼嘅光景?

晒撚氣啦，child登仔以為自己係世界，月初中期選舉又喺度屌投民主黨嘅人

佢哋會同你講啲泛民都支持嘅議案例子，所以無用
但佢哋唔記得除咗佢哋，全世界都視泛民為反共份子，每俾共狗贏一次就俾全世界睇到香港越嚟越少人反共

你可以話國民黨搞得唔好就下次再選民進黨，但現實係國民黨上台就會做好多野令民進黨越來越難當選，就係大陸移民及投票限制，一旦放鬆晒，就會好似香港咁囉

咁撚巴閉話咩To台灣人，去PTT 開post 囉

台狗

真焦土

唔好撚混淆視聽啦
立法會自DQ之後已經無意義
仲要點都唔夠票
再講 選班人入去食政治生果金把撚？

唔知仲以為連登仔住係台灣

港豬乜柒都冇成功過係到對人指指點點

繁體支那 win

即係應該無視佢哋支持嘅嘢?
你話我焦土?
我點焦土法?
焦唔焦得過每日放150個支狗入嚟?
焦唔焦得過放完支狗再支持放蝻狗?

民主就係什麼結果都要接受，但香港就連個制度都唔公平.

未必架,其實台灣人好現實,佢地真係只係比一屆時間你,你做唔出咩成績,佢地就會投對家,死忠份子其實唔多
英文如果再唔做好D,單靠強硬既兩岸態度唔夠,下屆總統可能又變番國民黨D人做

最關心的台灣double May

你地知唔知
香港人最撚ON9係咩??
係政治參與入面
唔講遠, 由新界東補選開始, 高登已經見到,
D人屌人唔投唔邊, 投咩人係ON9, 係鬼, 呢樣果樣
然後講埋D咩今日係香港史上最黑暗一日既廢話
簡單D講, 你想要民主, 但係又冇民主精神

而家呢?
人地台灣, 第二個國家既人點投票, 你又要加把口,
成副咀臉, 又唔係真心為人地好, 串柒柒咁撚樣, 半恥笑半屌鳩咁
去話人地唔識投票.

好心啦, 台灣比唔比中國收番, 同你香港都冇好關係, 你都唔撚會幫人, 人地都怕撚左你架啦。
咁你地係度嗌嗌嗌又who fucking cares, 有咩用??
咪淨係單純比人見到自己幾naive 幾雙重標準囉.

焦土一定幫你起明日大愚

同埋你唔好諗啲藉口比自己投泛民啦
泛民反共(呢個point都可圈可點),
所以唔支持泛民就等於支持共產黨?

我爸爸有鬍子,所以有鬍子嘅就係我爸爸?

我投咗「正皮」，但這或者係華人既宿命；難聽啲講，係共業嚟…

泛民焦土足廿鳩幾年又無人提嘅
我無心水投少次票就比人屌返我焦土 龍門搬撚晒
繼續含撚含到雪雪聲啦

放棄/焦土即抗共？

直接移咗返大陸

屌你估美國民主共和2黨真係會100%反對晒對家議案？

150隻係泛民放入嚟？係共狗政府唔做嘢

啲假難民係係泛民放入嚟？亦係共狗入境呀

哦
即係泛民做嘅嘢又係抗共?
你上面話啲人覺得泛民係反共標誌㗎喎

係，但講緊台灣，人哋個制度公唔公平先？

照你咁講，乜都唔使討論啦，美國選舉英國脫歐其實都唔係好關連登事

我只係作為一個正常人，關注台灣被中國滲透嘅情況，我唔覺得有咩問題
市長未到操控國策，都大把權力啦，經濟文教每一方面都有影響力，你睇下國民黨，所有倡議都有「中國好台灣好」嘅潛台詞，就即管睇下會有咩成就

我都好希望台灣未來真係有你地所講嘅政黨輪替，而唔係想踢走親中政黨，但就發現已經比中國滲透到無力回天

難民之父係邊個話?
當日邊個支持或者棄權150個啊?

第一點唔評論，第二同第三點真係中晒啦
人地中期選緊市長，唔係總統，韓國瑜靠打經濟同民生牌
9up贏返黎，連登仔投射自已既抗共情緒係錯既

第三點，連登仔日日屌鳩人台狗、笑人14k
到關鍵時候指望人地滿足你地要求投民進黨
呢種感情投射真係從何而來，係do what 9呢

不過人地邊個黨贏都冇分別
有乜事佢都係跟美國支笛架啦

唔反共就一定係支持共產黨係咩理論？

你終於都知呢個邏輯有問題?

焦唔焦得過黨禁民族黨都唔點理
焦唔焦得過DQ候選人DQ當選議員都大叫抵死，仲要搶人個位

事實上就係唔撚關你事啊嘛，最多咪叫分析下點解結果會咁，對香港人有咩影響囉，唔通又屌柒人地投留歐/脫歐呀？

你問吓美國英國國會點睇李柱銘黃之鋒，佢哋唔係反共標誌唔通你係呀？

反共呢個選擇招牌泛民get
其他人唔支持我就係投共

佢兩個係反共標誌代表成個泛民都係?
就當佢係呢
係咪佢兩個要有議員身份英美先當佢哋係?

或者咁講啊,英美咁撚遠唔講住呢
佢哋連香港本地人都未說服晒係反共啊
仲要走埋入中聯辦一家親喎

乜都唔撚關事，咁樓主開咩post表達乜嘢又關你撚事咩
討論區就係表達自己意見架啦，唔比表達意見只可以分析咁你不如去睇報紙社論啦屌

假難民問題，政府有心搞靠保皇已經夠票過，有無搞過？啲19難民入咗嚟無人幫佢哋融入仲大鑊過依家

我真係從來無聽過政府有提出過限制每日150個，我淨係記得每次有議員提出都俾淋病耍走咗

現今泛民有邊個議員行入中聯辦？有嘅都退晒啦

哇屌真係無嘢講了
你連泛民支持嘅議案都可以咁樣駁?
我希望你真係打手而唔係真心膠

"有心搞保皇自己都夠票"
1. 咁就代表泛民可以支持?咁我不如投保皇啦
2. 咁更加證明咗投泛民無用

150個,當初支持完而家扭吓屎忽花又當無咗回事?

以前嘅,唔計
黃子華:歷史真係無任何教育意義

成班太監學人講扑野，中間仲插住幾隻五毛lol

2邊民主制度係咁㗎啦，你唔揀a或b咪做港豬囉，吓吓一個議題唔啱你心水就開個新黨出嚟自己去選？

宜家咪就係同你講人地台灣點揀都唔關你事囉，你有票？

咁你唔好諗住有民主喇，呢個世界無完美啱你心水嘅政黨，亦都係台灣人點解今次會揀返國民黨，就係因為試過b唔得咪再試吓a囉，用你個概念就要整個c出嚟。台灣夠自由無打壓啦，出咗柯p一個c，仲要都分分鐘收皮

難怪維尼話中國一點都不能少,原來已經知道今屆羸硬,而家爭在幾時正式收返台灣

又嚟了 "咁叻你唔自己去做?"論
同我阿婆呢啲廢老講嘅嘢一模一樣
對政府咁不滿你唔自己去選特首?
係喎,咁你咁不滿點解唔自己選特首啊

你想死都要頂住泛民個位咁你咪投佢囉
都唔撚好格硬幫佢哋兜到支持埋啲仆街賣港議案係合理啊

仲要唔投就港豬?唔投/白票都係一種政治表態嚟

笑撚死我
靠泛民爭取民主
真心嘅
唔好講到咁遠
佢哋賣少兩次港我都感激佢哋啦

其實台灣出過好多c,d,e.....但冇個可以去到同a,b一鬥, 而且大多越做越縮

用下腦啦，有票先有權表達意見？
都係嗰句啦，人地樓主有感而發，又關你撚事咩，討論區就係咁用架啦

人地民主選出黎既結果唔合樓主心水就屌9人，

無人支持咪縮囉，即係證明啲cde只係小眾。

傻閪學人叫人用腦，人地揀國民黨就咒人仆街死叫有腦

唔撚講仲以為我攞把槍指著樓主叫佢收聲添啊on9仔，死返去玩你啲二元對立BB班政治啦

你咁嬲嬲豬做咩姐
人地不滿台灣選舉結果，按照你嗰套唔撚關事理論，其實都唔關你事喎，你係台灣人咩？你有票咩？

遠離條撚咩，跟本自己都係中國種同宗同聲同氣一家親，大陸公司肯請台灣人過去做野，9成人即刻仆住去，依家大把人等緊依個機會，如果國民黨再執政，支共到時一定大開綠燈

將成個民主體制一夜葬送
韓國瑜一早話唔俾示威遊行
咁同戒嚴有咩分別

你識條撚咩，你又唔係台灣人

竟然國民羸咁多

上面有人話政黨輪替
有冇諗過人地上咗台之後，冇諗住比你輪替

笑撚死
中國台灣

有邊個政黨上台就係想俾人輪替？

點樣唔輪替法

廢鳩個投票制行季任制？

偷換概念？
有邊個民主國家選岀嚟嘅人，會透過禁止所謂涉及意識形態示威嚟阻止政黨輪替？

你禁完，下次選舉咪全黨仆直囉咁簡單

用市長權力，間唔中打壓下在野黨，都大把嘢玩
你以為台灣民主基礎好堅實？

市長咋，你估佢係皇帝？人哋有憲法有自由啩

有邊個執政黨唔打壓在野黨

人地每屆都可以再選過喎，呢屆真係做得差下屆自然就就會被換走
唔好套入香港果套點選都係死先得嫁

民進黨抄完國民黨黨產，抄到人地冇糧出

然後選舉就仆晒街，你話呢

正常民主國家就係，而家台灣係比中國瘋狂滲透緊
睇下香港都知，民建聯會因為做得仆街野多而仆直？

遲下去台灣要搞返張回鄉證
麻撚煩

你係假膠？
好明顯係程度問題啦

二度回歸

唔怪得台灣，民進黨呢幾年搞唔掂經濟，連救災都搞成咁，人都要食飯

以後台灣冇得笑尻香港人啦

寧願做中華台北人

唉

叫侵侵點幫你地！

兩邊都垃圾

屎味咖喱 同 咖哩味屎